成日失眠 掛住篤手機

有咩解決方法

成日失眠 掛住條女 單戀
仲辛苦

聽純音樂訓教 你係咪唔想早訓？

成日掛住上連登同睇Whatsapp

明年今日

認真post

咁你平時幾點訓嫁？

3:00-4:30

唔得咁嫁喎 幾點起身啊？唔洗早起反學？

通常返9:00 thx巴打關心

咁夜訓咁早起身 咁夜晚唔係應該好攰好快訓著嫁咩

其實呢⋯⋯點解我個名係紅色 但係你地都會叫我係巴打既？

sorry 因為正常連登係冇/好少絲打 所以習慣叫巴打

原來如此